火影忍者疾風亂舞 (87) 營運手法層出不窮

官網 (附ios/an下載點)

官方email address
narucole@help.gree.net

攻略Wiki (日文,唔update):

本post吉祥物

人人一抽入魂中新限

新手須知
"報酬詳細" : 每關都,可以係揀任果到睇有乜送。
"攻略情報" : 關於boss嘅弱點/無效技能、行動(例如幾時會用大技)、弱體同異常狀態有冇效等
商店-交換所 : 可以交換素材, 換友情point, 買製造忍具嘅書(買1次永久用, 但部份忍具書要打任先送)

高登好友list

巴打製角色評價(outdated )

巴打新製角色評價(持續更新)

課金注意事項
用日本itunes下載遊戲再轉地區做香港課金, 會出現遊戲更新唔到嘅情況, 所以最好都係買日本itunes卡 / 信用卡
暫時最方便係去520game到買
可以銀行網上過完錢影相, whatsapp比單佢直接買, 唔洗經個網申請會員再落單
冇網上銀行戶口唯有去門市買

刷首抽教學
*由於模擬器已被ban，以往電腦快刷方法已失效，若仍欲知詳情請自行搜尋(73)或之前嘅post*
首先準備兩部電話or devices
電話A係拎黎刷首抽，B係拎黎洗走A抽完嘅ac
操作步驟如下：
1. B停喺開波未入game個標題畫面 (即係輸入引繼嗰度)
2. A正常入game開ac，skip教學 (打完名一句野都未彈出黎前瘋狂撳抽卡粒掣就skip到)，抽完一次假首抽會更新，更新完就可以拎禮物箱嘅石，開始真首抽，抽完唔啱心水就去右下角settings，撳第二粒掣發行引繼碼
3. 拎起B，輸入完引繼碼就會load，跟住繼續停係未入game個標題畫面
4. 拎起A是旦撳個掣，會彈出error信息話俾你聽ac已經被引繼走，撳完ok後會返回標題畫面，至此為一次首抽流程
5. 重複步驟1-4，因為早前已經更新過，第二次打後嘅首抽流程就唔使更新，一分鐘內就能夠完成一次

首抽建議

常見日文辭彙
キャラクター/
キャラ ----------- 角色
チャクラ ----------- 查克拉/卓羅
アップ ----------- Up
ダウン ----------- Down
スキル ----------- 技能
タイプ ----------- 遁
ダメージ ----------- 傷害
スキルダメージ ----------- 技能傷害
キャンセル ----------- 取消
ランキングイベント ----------- Ranking Event

常見辭彙
超忍祭/超超忍祭 ----------- 即係限定up，超超忍會有新限定追加
祭札 ----------- 每逢超忍抽十連會有一札，夠20札可以去商店換限定券，30札可以自選一隻限
P幣 ----------- 只要用1石就會有2個P幣，有時會有多幾倍up，去商店有得換每個月更新嘅角色同其他道具
專武 ----------- 角色專有忍具，當配落特定角色時文字描述會變紅字，觸發特別效果
PvP ----------- 昇級試驗，間唔中會出嘅1對1 event
共鬥任務 ----------- lv 1 至 lv 50嘅挑戰任務
忍道 ----------- 相同角色自食會升忍道，每升一下會加三圍基礎數値，滿忍道係11/11，滿忍道後可以自選一個bonus ability，暫時大部分角色都係選擇加技速
推薦狀 ----------- 用黎升忍道，5星必升，3/4星確率升

信賴度 ----------- 信賴度係以角色計，並唔係以卡計，如果想儘快升一個角色嘅信賴度，可以全隊入同一個角色嘅卡，最後結算信賴度一樣會全部加入同一個角色
一關入面隊長得到嘅信賴度係隊員兩倍

新手如有其他疑問歡迎發問，一眾巴打會為你解答

FAQ
Q. 新手抽咩pool開局？
A. 抽開催緊嘅超忍pool，記住唔好抽新手嗰個超忍pool，大伏嚟

Q. 更新卡住點算?
A. 可以係入game前, 撳右上角引繼隔離個制(ios係引繼下面, 最低果個) ,唔得嘅話就 load入關卡黑畫面同樣方法

Q. 唔同機種引繼會唔會冇哂啲石？
A. 唔會

Q. 新手首抽完有咩做？
A.
1.專武 ------ 去event任務撳概要，睇下而家有冇得打首抽角色嘅專武，要留意大部分任務有限時
2.上6星 ------ 覺醒首抽角色到6星，曜日任務打覺醒素材同強化素材，6星覺醒素材要去打忍玉
3.儲石 ------ 打主線任務拎石，屬於次要
4.刷難關 ------ 大部分關最後都需要40/50體，新手體力最大值未夠可以去商店"アイテム一覽"食拉麵回體，會將你現時用淨嘅體力加上最大值，假設最大值係30體，用到剩20體時再食拉麵就會有20+30=50體
5.出門靠朋友 ------ 呢個唔使解釋啦掛

Q. 傷害點計？
A.
Type1: 攻擊力% xxx - 攻擊力越高，傷害越大，唔睇對手三圍
Type2: 倍數傷害 - 攻擊力越高，對手防禦越低，傷害越大。所以減防有用
Type3: 最大HP% - 扣對手最大HP既xx%，不受自身攻擊、對手防禦影響
Type4: xxxx點固定傷害 - 完全不受雙方三圍影響
注意：加技傷(スキルダメージ)既忍具，可以加以上所有種類技能既傷害

Q. Buff會唔會疊加？
A. 普通buff係計最新果個 e.g. buff攻防40% 再buff攻速30% 結果 = 攻30%防40%速30%
特殊狀態本身增幅會疊加，而且可以同其他特殊狀態疊加
例如：奮30% + 開100% + 普通buff30% = 160%
如果你之後再普通buff 80%，因為呢個係普通buff, 咁就會取代之前果普通buff30% 變成總共 210%
注意：一般技傷buff係會比遁buff cover, 例如柱間自buff 120%攻+120%技傷, 如果你再上6星舊鳴個buff (80%速+80%風遁），柱間個120%技傷會消失

Q. 唔見左ac點算？
A.

narucole@help.gree.net （send 去呢到）

ゲームのアカウントを復活させたいですけどなかの忍石が __石（仲有幾多石）
ユーザーIDおよびユーザー名：(ID and game名）
復旧したいデータご利用時に、使用されていた端末情報：(咩手機同咩型號 e.g. iPhone 6 plus)
最終ログイン日：（最後幾時on）
ゲームを開始された日：（邊日開始玩）
忍ランク：（衣家幾多level)
以前に引継ぎコードを発行している場合は、発行したコードとID情報 （之前既引繼碼）
ご登録いただいている場合は事前登録したメールアドレスと特典のコード （有無事前登録？ 沒就打いいえ）
忍一覧の所持上限数(忍蔵は含みません)：自已忍box total有幾多上限）
課金された場合はその情報のスクリーンショット（必ず以下のメールが各ストアから送信されます）(有無課金？ 有就cap返張收據 課金會send收據去返你課金個apple email)
班で編成していた忍の構成内容：(班用緊咩人物）
所持しているすべての最高レアリティの「忍」名とそれぞれの所持枚数(レアガチャから獲得できものに限る) （有咩限定卡同有幾多張）
eg うちはサスケ［決別の祈り］x1
波風ミナト［鎮魂の光耀］x1
直近の「忍石」の所持数 （最後仲有幾多石）
初めの「レアガチャ」で獲得した「忍」名 （首抽係咩人物 啫係教學完抽果張垃圾卡）
最後にクリアした「任務」名 （最後完成係咩任務）
最後に「覚醒」した「忍」名（最後覺醒既卡係邊張）

Ranking孖寶：

警世通言
咁多位巴打請記住每個月都要發行引繼code，仲要cap低或save幅圖喺其他device到，萬一有咩事都仲有得救

*新手請睇曬post頭先發問*

新post指定動作

好彩唔洗我開 , 用緊手機

3 點有新限pool

總選1~10名 (+上次1~3名）

120石保底

留名

有冇人可以求求我呢條可憐蟲
我轉左地區 引繼完出呢張圖

我係咪唔洗玩喇

D 英文大細寫一定要exac柒tly 岩哂 試多次

試左十鳩幾次喇我

RIP

我綁定左 , 不過成日刷首抽我都無出過事

你第幾次引？第一次引完要cap 底張圖 引完之後第二次個引繼個碼已經唔同左 明唔明

可能呢次係咁多位最後一次見到我

我中過伏 隻35卡卡西咁就無左

綁係綁APPLE ACC？

IOS同AN機各有各綁架麻
IOS咪綁ICOULD
AN咪綁AC ? 好似係

其實個po係有教點拎返個帳

不了 留石等1010

係囉，SEND EMAIL囉，係有幾日冇得玩
起碼拎得番

10隻保一隻真係好高風險

襯未轉POOL繼續追共四共鳴先，其他狗也不屌

有冇師兄可以幫我睇下我幾lv

245

仆街喇 我都開唔到GAME點引繼...又要搵客服

你並不孤單

希望快D比番, 同埋我前前後後都送左4個首抽 希望會玩落去

終於更到 唔該上個po 巴打

正常要更新APP, KILL哂佢再去APP STORE REFRESH多幾次就得

OK既，係等耐D

同埋呢隻game AC好似唔會綁到icloud
真係要每個月backup定引繼碼

利申冇backup開

綁到

派完pvp獎勵但100pain仲未上架

應該最快都要等下次PVP

搞到我想換左100佐先

有冇巴打幫我睇下我幾LV

而家66張留住先
下次入200內就夠100張

我都搵左 唉 希望佢得比翻我

屌那星，險撚過剃頭，剛剛好100 名

有無巴打推介而家課金課咩包好 見到太多選擇
一陣4點會唔會有新包出？聽講係有補底好想課

咁陣間4點會有新PACKAGE出，等埋先囉~

我多你37458分, 排75

唔計我最後一場 但都好險

又射多30石去共鳴pool到得d重覆四星，五星都冇隻 以後唔單抽了

我唔想課雙倍藥，攪到最後連續肝左2HRS
仲要俾營運撚狗LAST 15MINS 更新阻一阻打少兩埸

留石到1010 鳴仔係咪要全新進化

30石4點可以10抽了，做咩咁睇唔開

單抽冇札好蝕

如果我有30石會儲多陣夠50一次過抽

平時慢慢1粒1粒儲先單抽

營運: 拿今次真係唔關我事架

因為我唔想要個pool其他野鳴媽佐助我都有

想追哂兩隻簽名卡是咪不智

屌, 營運真係好仆街, 完POOL先話出專忍
一陣專忍勁到仆街 到時想抽都冇得再抽
而家抽又怕佢專忍好伏

唔該 希望今日比得返我

唔超過1WEEK先俾番你叫快啦，冇咩可能今日

差你6萬分 早知前1日肝下佢 或者早D升隻帶土易打D

我上次2日比返我

咁爽手？之前D巴打來來回回EMAIL 幾次先拎得番

你今日sd 比佢 佢聽日覆你話開始處理已經叫快

我都想...講到明唔撚出 (雖然唔係實體卡)

一炮過比足資料咪唔來回囉...

上網D人話用日本ITUNES卡去轉係咪已經唔得

我都係因為佢句復刻ない

上次大蟲巴咪一次過比資料 佢都用咗成個禮拜先比到

勁ac係要多少少時間

好睇班IT狗做唔做野, 比足資料都講少少彩數

唔明

又打唔到五影珠

唔緊要啦

打到又要肝

用返固武都唔會差太遠姐

終鳴要點砌先高傷D....?

唔合就唔使肝
我目標係刷到風珠x1, 雷珠x2, 火珠x3
上次淨係刷咗一粒土珠

有好過冇呀麻 擺係到都好
btw 我隻共鳴好易死 用咩忍具好

時代的眼淚了
btw, fd list有終嗚佐都會del

exactly同我一樣

我連D 100體關都未打晒

今朝打返 用佢送D石買體刷

一個PVP搞到我d拉麵冇哂
而家要食石回體真係好唔抵
100體一嘢真係刷1-2場就要啪一劑

刷一粒土影夠未夠既話我轉刷雷火

洗唔洗呀.....

土珠一粒起兩粒止啦
我果粒土珠都比咗35卡2號 行完回20%查幫補下

想問下第3件衫係對上一次幾時開放?

我都會del自己兩隻終鳴仲係五星 理都冇理過佢

滿忍唔洗用技速3啦

我主打手得隻終佐+共鳴, 好難堪

終佐都DEL啦，巴打BOOKMARK左就會留

我首抽係終鳴 但已經變咗倉管

準備魔法卡抽4點未

而家帶土神唔係巴打都會del
del咗幾個架仔帶土神, 係巴打先留

抽毛咩 岩岩先比FGO 放血

話時話, 點解共鳴滿忍道唔需要技速衫既?

忍道揀技速

你配忍具靈活性大好多

同埋忍具通常唔只加50% 技傷

但係唔係雙閃光 輸出好似仲低左?
應該點裝備共鳴?

共鳴滿忍揀技速已經雙閃光

好悶呀

一直無留意佢覺醒一

掛隻簽名佐出黎應該比人DEL 好友都似

我掛新/舊神佐都俾人DEL 啦

神忍祭個批真係無眼睇 邊忽神
要大BUFF

有新竦嗚咪勁
舊神忍+神竦嗚+嗚媽 下下200萬咁炸落去
不過而家開始多新關打神忍臉

姐係表示要出新角 提你要課

有巴打用緊100pain了

終佐真係不了

各位唔好del我frd 佢比翻帳我我就on

放心，唔會

屌 神忍雷影好撚難打 屌佢老母。想無死過關，但佢一個普攻車過黎點都死一兩隻

只可以用兩個忍具？

有無控場 有好似易打啲

試用完巴打個隻 睇落似係耐力控場角多過強力角

同埋唔知係咪佢set 錯定咩要醒覺4階先裝得齊忍具

我冇條件都係揀返換100佐

可以試下用限四？ 一開波技一降晒每隻技速再打

我可以轉俾你試下

邊隻控場？六道班我冇

可以試下用限四？ 一開波技一降晒每隻技速再打

我可以轉俾你試下
好 唔該巴打

轉左 但應該有排打

我自己用限四打死左隻bee 先無人死過到

我上次都好似係用限4降速

火珠同土珠神忍有咩隊推薦

限4係咪即係技1加零式果隻 不過隻bee我好快可以秒到 係其他果兩隻最後冇查係咁普天先俾佢殺到

呢隻

技一逐隻降左速先

再開技二再技一集中打一隻

巴打原來你冇加我好友

呢隻都要拎番出來？
其實5影關全部用帶土神都輾得過

頭先屎眼痕用支那巴隻100佐
2技屌落雷影關170萬咁扣
搞到下個月好想換佢

有得用好用，係100PAIN 淫威下好快變時候的眼淚

我帶土神輾唔過
唔夠佢快 想全隊唔死唯有用原始方法

我換左100佐

感覺100pain 唔係普通玩家玩得起

其他人洗唔洗防 定係超出技

同佢鬥快啦 集中一隻一隻打

拖長一定輸

100COST 冇話玩唔玩得起，反正1LV都屈到核爆(除左100嗚)
換左番來就開始屈

我見佢要醒覺4先開忍具欄 同普通角一樣

唔知係咪set 錯野 唔係就真係

係咪有排都唔會出返帶土忍具？？

2件都夠做啦~

月中先出完

對上一次開我等左五個半月

用住雷影珠加技速先啦

我知呀個陣岩岩起手唔夠打

帶土神唔係用土影？

反而要睇下係咪要覺兩次先開到6條命

土影珠唔洗自損

雷影珠技速

兩樣都係帶土神最關鍵能力

(credit to老吳巴 )

笑撚死 用友助限四打 打到最後一隻帶土 俾佢普攻一下秒左隻限四

咁真係有排練

土影中豬加手套已經夠平衡招自殘

100佐一換返黎就可以屌4個陽具入體內?

可以

岩岩先將成套友抽助忍具塞落1lv 100助度

咁睇黎可以換100佐算

掛多d
愛黎刷火珠

大家都換大珠?

100佐最正係動畫快靚正
保證唔會訓著

技2動畫速度真係追得上普攻

大珠回埋查嘛

永動機

想問好耐，鳴媽有咩忍具好用

土珠最正係回血回查 合風土珠反而冇咗回查

更新

咁要爆面打，一個面先打到一場多小小，仲要100打唔過

質哂D素早比佢就得
但有得加技速優先考慮

新手們係時間拿出魔法卡參加撚狗盛會抽股份

倒錢落海

我會STRONG HOLD到嗚仔生日

一車車618送入去 好多都流緊眼淚

1隻超忍mk佐都無
但最高cost 果幾隻就齊晒

不了啦，射哂比共pool, 決定等遲d一次過射比鳴仔

初頭玩好想要雷35佐 到齊哂佢嘅固忍就唔想要
而家D固忍放係度擺到換到100佐為止

有冇人知HARD MODE 新關條件

得返67石,一陣射一野先

搞惦 過左 唔該師兄

雷豬要刷兩粒好似係260塊碎片呀可?
佢神忍送粒4星豬

係 120+140

加埋終鳴佐同限四

刷夠
火豬神忍用咩陣速刷可以快靚正
我上次原來都刷咗9場神忍, 但唔記得用咩陣刷

呢招真係好賤

可能好似紅個POOL咁
舊選 50%
新選 50%

30石爆死

原來已經3點
留名等睇仆街

唔會啦 出咗

+1
等鳴仔了

單抽都4%

100% 舊選

單抽左一下, 俾營運震門撚左一下

我都係

報告,30石中得一隻五星技櫻

有冇人知點解隻game叫我更新，但係我個app store 嗰度冇得更，係咩問題

得隻垃圾櫻x2

就算震開左都唔代表係你想要

呢d pool撈堆垃圾入去之後加到4％，真係撚狗專用

可以STRONG HOLD了

震鳩你門叫你唔好單抽咁辜寒呀

kill 哂 app佢 再去app store度refresh多幾下

30石十抽 俾佢震鳩左幾下門跟住撚狗
依家香港信用卡都課唔到金 斷自己米路

呢個真 單抽成日都震門
應該真係性暗示黎

課到 兩日前課咗幾pack pvp藥

岩岩試過唔得 個日本ac轉去香港地區入再信用卡 搞晒啲野之後佢話我無法購買

咁巴打你點更新

再開多個曰本apple id唯有

我係香港apple id課到隻驚, 更新就用舊時玩pad開落嘅日本apple id

課到咁方便，跳樓都唔掂

ok喇，唔該哂

定力少d都唔得

10抽

鳴媽
終佐

好想要鳴媽

課金

射哂落海啦

垃圾game 20抽 0限
又要課金

好想博埋體仙鳴

買咩好

第30抽咪保底限

依家點課金 信用卡課唔到

共嗚共4 有魚蛋好用過體仙嗚

挨貴幾十蚊買日本itunes卡

點解香港apple id 可以課金..

無知一問咩係魚蛋

魚蛋型九尾查拉克

3回0查出技
個icon似粒魚蛋

唔該哂 終佐冇用？

係咪無新pack

其實已經有有帶土神 共鳴 體仙鳴 想追十拳鼬 同鳴媽

比我課我會揀有5札果pack
課夠30札可以換隻簽名卡

追啦

追啦 通常咁大個撚狗pool之後會出新卡架啦

通常會有D 30石 40石 50石POOL黎清9晒你D石

時裝hold

終佐係咪可以做倉管

9月仲有無新角

全隊扣50%血，不了

唔差在等埋啦
反正唔急

我估冇lu 唔會益你比你用9月札換新角
應該係完9月札先會出新卡
同埋簽名卡 30號完, 應該唔會再有新卡pool

不過都唔爭在等多幾日

啲珠打咩關先有效率，打40體出得一粒

just do it

唔錯wor

一定係神忍
打3,5,7,10次都有額外碎片送

限四同鳴媽

但有鳴媽 共四共鳴回下血呢？

咁等多幾日 紅係咪唔洗換？

4個鐘 10頁
你地係咪痴咗線

30抽4限收貨了，不過好撚想要嗚媽

好後悔射左十百粒石玩單抽共pool以後玩十連算

重點唔係呢度

共父子加疾風鳴夠哂啦

睇下PVP人氣順就知個TEND 係點

慘到咁

首抽建議仲係有終佐引人中伏

下個POST要轉了

下次首抽建議 copy pvp人氣順算啦

影珠關淨係刷到20體個關係咪應該jump

係

咁好似無野做

打下STORY 囉
HARD MODE 拎石條件有冇人知

咁快懶得追POST

營運快D比返個AC我 最多我射個十連比你啦

DEL咗重裝唔得咩

又有息收

抽到簽名嗚果D發達啦，又多幾件專武可以用

我未SET 引繼 佢就話要更新

有冇ios既巴打打土影關 土影一出技就彈game

得鳴媽 共鳴 雛田 體仙鳴 終佐 係冇
唔抽

想要共4共鳴體仙鳴 不過課唔到金

月頭會唔會有多啲忍石送下

30札月頭去到而家都未用
睇定D先換嗚仔

課金課到咁多札？

大股東黎

屌中bug

依加個acc暫時在30柱間，2共鳴，共小李，3張32卡卡西，35卡卡西，十拳，80凱，2體仙鳴，十尾班，疾風鳴，32班，終鳴同80佐 假如無新角 60祭應該都係all in鳴老母？

60札

終於出左喇
雖然比較想要十拳鼬

想要鳴媽呀

十連....

真係冇咩好換

如果拎晒換藥x600 都慳番筆

可以課少幾廿次

藥x600 諗起都肝痛

想問下啲影珠係咪打晒啲碎片先 風個活動完左先打其他素材黎合都得？

好想再抽呀 好難忍

YES

咁緊火，小心課到停唔到

好撚想要100佐
反而100天道已經冇咁想要

暫時未跌落坑

新手想問打土影果個 4* 忍具
係唔係打20en同100en都會出

淨係會跌碎片
當然愈難嘅關出碎片愈多

咁多位師兄，岩岩刷左一粒大火珠，我依個陣容之後應該刷咩？雷珠打40體已經好吃力先無死過關，唔知有冇可能過到100體

30抽得一隻保底限，重要係高潮班
我屌營運全家

咁4星果粒野呢 得一粒但要5粒先含到

呢隻班真係把撚

1抽燒卡中終嗚
而家終嗚終佐齊哂
屌你啦營運

求救

我見到我既未來 我準備課多pack抽埋第三野

求解答

10抽中小櫻同嗚媽, 嗚媽第二隻了

呢D閪POOL 唔好追喇

儲石等下次35卡卡西...
(轉個頭又走去抽晒D石 )

有d唔甘心抽咗70石咩都無

佢都覆左呢個比我 我google translate 左
意思係你有資料未比哂佢
佢內文有話你差邊d資料

4星果粒都要合
要合一粒大要有140碎片
20碎片同到1粒細, 5粒細=100粒碎片
5粒細+40碎片先合到1粒大

諗住抽共四父子/體仙嗚/雛田，垃圾營運唔比呢D我都唔好比隻無用既高潮班我呀

又比營運個4％撚

明白晒 唔該巴打！

strong hold到10月10
我感覺到會有第二隻終嗚等緊我

追多十抽啦

好似改番100pain 道具欄
被動技有冇改？

營運：嗚仔生日pool zip隻終嗚入去先

入面問你拎最後一次引繼個碼, 同埋個AC由幾時(年月日)開始玩

下個月pvp肝入200先算

真係唔好唔見acc... 閪知幾時開始玩咩

刷完首抽擺上黎 都仲有得搵返黎睇
不過就好哂時間

而家嗚媽條查成日都係咁
利申 執著撚

有六道班同帶土，雷影神忍成個傻仔咁一出完buff就比我debuff全隊之後死埋

一抽彩字諗住，點知係彌彥

六道班：感受絕望吧

彩字伏到仆街，上次彩字出5星土影

我岩岩抽第一次有蛤蟆路過，之後出5星鹿丸
第二次最後對門開左兩下又關返埋
真係比人當狗咁撚

火豬咩陣最快又正

次次特效都預左比人撚，多數廢野博金字開門燒卡仲好

唔明個公告 乜本身簽名鳴冇得用六道忍具架咩?

9月札過左9月會唔會過期

左上咪有時限

咁D 札會唔會唔見晒 定只係十月轉晒D獎品

會冇哂
營運會表示 多謝哂你

依家得11張

你地無點課拉麵？

P商店
基本上每個月一定要換

P商店 個d唔係要用左d石有p幣換？

用1粒石有2P幣(好似係

猶豫咗兩日 黎個十抽入哂魂

30札

課長

同你一樣 10抽中晒2隻

十抽第4次仲會唔會必出超忍

月頭出尾獸斑個pool留到而家
打算最後一日唔出新卡就比簽名嗚仔

總選個pool係第3次10抽打後都係必出限
但出邊隻啦喎

好想課181石
2次十抽一隻都冇

一定全部終嗚啦

抽到自食都夠滿忍

終鳴都好
我依家得3隻超忍 打親關都係個3隻+隻垃圾

其實有共嗚/共四 搭多隻體仙嗚/嗚媽 已經叫做唔錯
得閒叫d巴打掛勁嘢出黎好多關都打到

但係我冇共鳴共四

一係重刷首抽 一係課

我要鳴媽 同鼬

係我就會課

唔重刷啦 打左好多忍具
同埋有體仙
等佢成形拎去打PVP

體仙低分區常見
真係要快手一定要共嗚父子是但一隻

pvp幾耐開次

十抽30石中大波田

我見人地滿忍既體仙 可以係我未郁到個陣 2技再車3招1技過黎

pvp要前置太慢

應該係1個月1次

屌你三限

原來冇你好友有冇位

但係體仙有仙人料理可以擋3回合技傷

人地有卡卡西帶土神個類耐性無視都係一下死

仲有吖

原來有

通常殺左體仙先

殺疾風嗚先

我隻35卡西差1忍道先滿 但係食極3，4星都升唔到

屌 讚下隻體仙得唔得
愈講愈SAD

我共鳴都係差一忍道，等緊共鬥個張

共鬥5萬PT送咩
我好似打到4萬6唔記得打

打夠5000就送，不過遲下先

打夠5000我冇送既

嚇死我，我打左萬鬆d咋

未派

頂 30抽得補底共4 已經有一隻啦

土關40體係咪有BUG
次次就打死隻王就彈我GAME

單抽四星鳴人，度門震都唔震，連撚都廢事撚我了

屌 打左廿分鐘 次次打到土影就死 佢一開技就 停止運作

好似無咩用

點都好過我隻高潮班先

我一早出左

其實限雛同終佐仲有冇用？抽中呢2隻

依家有19札 應唔應該換多札 定係換藥？

依家有兩隻共四 一隻共鳴 仲可以練邊d 入隊?
已經抽晒d 石

未六星wor

pvp夠唔夠打？想肝pvp先換藥啦

我想打機呀

巴打們有無故事新章D通關條件?

你睇返上個post既36頁

我打緊fifa 冇左火影玩好空虛

sor 岩岩先得閒追post 陣間add 返

hard mode 2-2， 2-4 第三條件係咩？

結論100佩勁唔勁？ 打到幾多傷害？

ここより、世界に痛みを

我有好友有100佩恩，30幾lv，試用過，技一打40幾萬全體，必定重置敵人行動，技二2百幾萬，全部必中技能，總結快勁屈

過多幾轉pvp仲換唔到100pain，隻game唔駛玩

我屌 一到土影出技就彈game
做乜9呀

有冇巴打係咁既情況
100體呀屌

我都係呀
最後放棄左
好彩40體

今日全日都係咁
一到土影出技隻手cup落黎個下就彈game

老吳巴求add

次次就打死隻土影
佢開技就彈我GAME
我打左20分鐘最後放棄左

等下次換

屌咁唔使刷啦
復刻都唔比我刷

id係咩?

accept左

LIHKG夜無聲

我想要鳴老母

98420532

冇理2日

100pain真係好屈機.....

20158528

80鳴可以用返六道鳴忍具鳥

咁多血嘅你果隻

征龍巴我加咗你

ADD晒
已經完全FULL晒
BTW, 100佩招技1最強控場技

鳴人忍具係咁

就算換DNA 劍加攻，都仲有十幾萬血 自buff 有50萬傷害左右，真係唔錯架

仲唔快D 抽

就咁睇已經知 希望下次有得換，到時PVP 天下大亂

月尾冇新卡就拎30札換埋佢

頭先借咗黎打場
嚇到手震

thx

仆佢個街，究竟幾多人有濕鳩共鬥5*忍具

5*面具

原來仲有個控場效果 CLS

果d影之意志中 點刷 ? 得一粒?

原材料合成

下一次既PVP將會係下圖所示

SOJ 點砌隻佐?
BTW 起身10抽食左屎

無暗之心 尾獸查得1粒比左6道斑... 又要拆

100pain好屈
技一好正

必中控埸 真係撚屌啦今次
下次PVP 見到都可以投

屌 咁高攻都冇用
我打神忍火豬白字都係40幾萬

應該係招技既倍率問題 , 谷再高攻擊力都係咁....
應該差唔多出新時代既TOP角

好撚癲又要快又要0查又要高傷

53959861 求有位嘅巴打add

話時話 成70卷野 D角都出到公廁咁款
諗唔到點出落去

到時又可能整隻盾可以擋晒啲技再加反傷

宇智波反彈

呢招已經有

廢到無倫

吸傷吸到自己俾人打死都未反到去人地度

開個新版比佢

D 忍具玉 特大個粒打耀日真係慘過食屎 唔出不凸止
仲要A出B

等天天開好過啦

要整大影玉呀麻 話時話 限定天天好似之前有人提及
好特別? 邊一隻黎?

天天好似一個月之前開過

係咪依隻 好似進化都無

影關70體第一回合已經打到成隊殘血
係咪可以唔洗刷影珠

下次努力

堅on9我差唔多五萬分，抽左超過成千粒共鬥石都係得兩件四星面具

個共鬥系統真係食屎大

4萬分 1件4星面具都無 得1本 4星書

[quote][/quote果3隻超忍 邊隻先訓練

體鳴 2隻同時上埸 終佐都係算啦

想問整下一粒影珠要用幾多碎片？

各位大佬 細佬可以點組一隊 謝

第一粒120之後每粒140

有5星放5星先 再覺埋啦...

蘋果記者

呢隻超忍鳴又係放倉用..
岩岩睇番通告 TGS佐鳴個到寫十月忍具配信 值得期待下
翻身有望?

重刷好d

專心打pvp拎100pain啦

而家先得66張 望塵莫及

肝多次拎到啦

係100張換到就話啫
一陣話要200張真係死比佢睇
希望下個月PVP前可以出到天天
等緊合雷影珠

到下次PVP前未棄驚再講

希望鳴仔生日又有99拉麵

唔限時就好

冇咁快棄啦

垃圾營運it狗返工未呀

上次大蟲巴好似先等咗一個禮拜
你唔好預營運咁快做到嘢

可以玩住另一隻火影驚頂住先

打土影關係咁彈game
可以點做

換手機
我用iphone7+玩好正常

淨係刷左1粒珠既料咋

體嗚有咩特別勁

體仙鳴

跑得快 開完2技大大力

唔該巴打 已睇上面個介紹表

唉要衝埋啲忍具

屌你on9 game
係咁彈

Pat rice巴打可唔可以幫我望下我個game id 我要send信去拎account
我叫HKG新生

提提所有巴打
呢隻驚引繼碼用完要再generate過
每組引繼碼只能用一次

今期咁多遺失ACC

營運更完又更
機種問題導致更新唔到就好易唔見ac

巴打我有add你fd 幫我check id

好似睇唔到id?

因陀羅之箭 有冇呢個版本既佐?

舊90C佐

咦係喎
之前唔係睇到架咩

其實點解唔好似online game咁比人rrgister account之後login, 咁咪唔洗煩

營運：唔係點撚狗呀

日本手機驚好少可會咁整

大陸個D就會

雌雄有邊樣野值得換？

換晒佢啦

好感動
最近50抽咩都冇
岩岩個抽終於中到隻麒麟佐
但係咪冇咩用架

有無忍具？
無就基本唔洗用
就算有 衣家都少咗出場機會 因為要幾round先高輸出

佢行血咁短，2條命都頂唔到4ROUND 儲氣啦

培恩有成5條血 下次pvp點打

想問下要咩忍具架
不過我應該都冇

有咒印可以高機率迴避 但4 round真係有排儲

首抽建議有自殘佐

我首抽係佢 而家仲未退場 始終儲完打全體百幾萬真係幾大力 我又冇體仙鳴
但助人見到真係唔會特登揀

其實應該要再UPDATE 下

(神忍唔推薦新手用)

爆機級 : 共鳴 共四 帶土神 體仙鳴 鳴媽 35卡卡西 疾風鳴

一線角 : 十拳鼬 終佐 麒麟佐 限四 終鳴 十尾帶土/斑 夜凱 32卡卡西 勇仙鳴

咦係wo唔記得老吳巴有個新List

其實可以cap 出黎放po頭

想要35卡

鳴媽

下次PVP都係得20個人有啫

係6條命, 會番生5次
諗起都反胃

唔駛覺醒兩次已經開到被動技有6條命？

我見老吳巴果隻覺醒2/5
已經開哂

唯有搵六道斑控返佢轉頭, 再搵人減佢技速, 再磨死佢

咁快2/5
下次唔肝番隻以後唔駛玩PVP

如果真係100張就換到
下次我肝入200內就夠換
計計下換100佐要換埋把50劵武 成SET要150張
下次未必夠換

鬥忍係1LV已經開晒所有野(除左忍道)
六道班都係確率+高確率, 仲會有耐性問題
100佩係100%重置敵方行動

同埋唔使另外換專忍

11月開比人換？

係喎, 唔記得100佩本身自帶狀態異常無效
可以放棄控死佢既想法

冇專武應該唔係雙閃光，但拎到100PAIN點會冇專武，唔好咁多幻想啦

其實pvp都係用打勇仙個方法打佢啫
只係打多3條命

上次800萬果個咪技速專武
我意思係唔使好似100佐咁又要用多50張劵去換把武返黎

裝埋料理既話

100佐把劍而家睇唔係特別勁

料理應該唔會裝掛, 真係純粹害死人
勇仙鳴呢D點都技2之後技1/普攻先會有威脅
最多都係對死你1隻, 100佩重點係技1重置晒你既行動
依家講靠快, 無啦啦比佢RESET條BAR真係要S/L

如果我早1日肝既話下次就換得

佢6條命...就算素早慢，都RESET 你幾次啦
BTW 隻野上齊忍具有幾多素早？

全體比佢技一固傷20萬pvp都收得皮啦

基本跑速220, 隊長技會+100%跑速

見到佢可以右上角QUIT GAME了

痴線, 裝粒風土珠比佢真係快撚過小明

異常狀態無效係限四飛雷神mark 同技速都冇效？

降技速應該WORK
上MARKING算係狀態一種, 理論上就會上唔到
六道斑技2都係, 上到絕望先會有機取消行動

仲差24石可以抽保底,,得返3日時間有冇新關或者再派下石呀

上到技2 都唔係成日CANCEL到，機率既野...

營運：課金啦

睇返六星紅都係狀態異常無效 我記得pvp 個陣落到佢mark 同降到技速 限四應該有用 大前題係冇料理 有料理一定冇破解方法

弱體無效先降唔到攻防素早同技速 (好似係）

但點都好有100pain 真係所有關包括pvp 都訓住auto 過 巴打

岩岩上網CHECK左D
狀態異常同特殊狀態好似有D分別
暫時麻毒睡混呢D一定唔得, 其他要試過先知(戴番頭盔)

100 pain vs 100 pain打到下年

最尾個50石都廢事抽

應該係巴打你岩

應該落到

好似舊竦鳴咁

除非傷害無效 所以唯有求神拜佛對面100pain 唔好裝料理

P幣會唔會每月重置變成0㗎

右上角QUIT GAME 算吧啦

唔會

頂佢送廿石搞到又想入返買左個3000yen 買70石抽埋個兩次佢

比你講兩講, 裝番件技能無效先

營運真係戇鳩, 整到D角多幾條命
人地打籃球5V5, 你就組隊欖球隊15條友去打 智撚障

個5星忍首卷無達成到

課啦

快啦

仲派杯麵，有咩打呀

I want

得4杯

鳩打雌雄浪費體力算，唔想打影珠了

我打唔上去

派左共鬥奬勵啦

早知唔打咁高分d共石抽一堆垃圾

好無助 而家我有一百張券
但又未有100天道換
唔知到時係咪用100張就換到
定係而家換100佐佢

有冇巴打教路疾風傳hard 1-3點打隻鳴人同小櫻比隻卡卡秒

STRONG HOLD 啦巴打，100佐唔急住用

四杯都刷唔到半粒

但有100佐下次pvp就刷得快好多

隻35卡西 滿忍係咪升技速好啲？

派左石，抽左幾下中左高達佐，果招真係好x型

點快都刷唔入20/40名架啦

但好撚廢

好想要100佐呀屌

push緊火差兩粒石十抽

我exactly 係咁諗所以換左

j only

希望10月出專忍可以生生性性黎個大翻身
話哂都簽名卡

P幣/忍幣換晒未呀, 等11點做每日任

我都覺有機會簽名卡會大翻身，又講明唔再出，冇理由咁廢

20祭卷中鳴老母

小櫻簽名卡呢？

異常狀態 同 特殊狀態 係兩樣野黎

抽唔中，希望佢永不翻身

屌你老味第二抽有成6%都得d咁既垃圾
又要再儲過50石

營連D閪賠率都好信既

課多10抽就保底啦喎

我真係覺得佢D 倍率係撚狗

抽啦 我第二次十抽都無好野 但我都仲諗緊

得算保底出限
13隻, 勁果幾隻暗啞底得1%

第三抽先係分野
利申頭廿抽咩都無 保底中三隻限

條數咁計就冇錯，仲要計埋之前已經有幾隻勁既
0.5% 左右就啱喇，早就講左呢個係撚狗閪POOL

得保底一下中左隻高潮班 ，巴打加油。

有無人抽哂3次

呢D擺明係出新卡前奏POOL
等班新手追進度再出新卡屌打
撚狗咁撚到你地再課多劑追新卡
所以就算抽到共父子都唔好太開心, 隨時比新卡屌打
帶土神就係一個好好嘅例子, 9月頭仲係神嘅地位
而家比35卡全面屌打

話唔定簽名卡就係 岀超勁忍具但無得復刻張卡

未換哂但有冇教學過呢關

話唔定隻簽名卡都係撚狗，出加200防忍具

唉 月頭入坑

緊火就換啦，月尾仲唔換

老老實實, 簽名卡係柒在個技本身倍低
忍具點出都唔會離譜到去加太高技傷
所以呢張卡真係唔知可以點BUFF

但帶土神都威咗半年到啦 衣家仲好有用

唔知點解我P幣長期得200-300
想話肚餓換下拉麵都唔得

P幣係咪每個月都會reset?

帶土神仲幾好用係真, 但玩35卡玩壞咗手勢

仲1516 緊抽唔抽80個pool

2張進哂上7星 整翻6,7條命同100pain鬥多命

咁樣帶土神真係正式收皮

結果都係忍唔到 十拳呀

依家玩返之前未拎石個d關算
想問下中間個回收係咩條件黎
Google translate 唔到

高潮班

跑果陣要食晒D野？(好似係)

食曬D背包

我比晒D資料佢又問返我拎同樣既資料

十抽得隻垃圾天照佐助門都唔敲下睇黎呢排營運好憎我，過多一兩星期要算

有好多巴打fd list full 左加唔到
求加55899288

只有7星呢條路

50COST果D連6星都未有

35卡都等成大半年，其他真係有排

希望隻game 走向唔好無限地bump 大角色D 能力 /傷害

咁只會走向沒路

100pain做壞咗

唔復刻D人冇得課金追，營運點會BUFF勁佢
大家唔好FF 啦，搵石加大個倉俾80COST 坐得舒服D好過

營運傻撚左
技1都算, 6條命真係CLS

改番要覺醒先有6條命都好D丫

6條命真係算, 6道培因一人一條命都算
技1 100%重置行動真係痴咗線

6條命呀，真係算？

其實營運唔好推出比人換，得今次頭二十既人先有既話就冇問題

根本就痴線 又大力又跑得快又6條命又必中控場
仲勁撚過六道仙人

肝同100pain

我100000％要肝

2打6 pain都set到咁勁
幾時出番隻100cost 牙，有2000素早呀

隻狗有二千素早都合理

雷影3000素早
水門3001素早

共4應該刷風珠定雷珠

離普攻打關唔遠了

想問下果2隻TGS係咪唔勁?諗緊抽唔抽佢

雷珠or火珠

好閪廢 但我鍾意

Thanks
100體雷關用咩助人好D
我體仙 32卡 共4 35佐
只求過關

搭單問多條
主線疾風傳2-1 第1個條件係咩
THX

借巴打d 100c佐 輕鬆好多

試下巴打隻100pain岩岩用佢對面完全郁唔到

冇記錯要用疾風傳嘅人 唔記得小櫻定咩
我未打主線

入我愛羅

唔該曬

中左n 隻公廁 可以點玩

巴打D 1LV100佐夠唔夠打
我驚唔夠打曬左100體

好 等陣試下先

呢隊好撚屈

雷珠閃退夠未

彈GAME

有無100pain巴打可以有位add我借黎試下

係 土影開一次技就彈一次

我以為雷關都會彈
原來係土關
尋日打土關打到嬲

我打錯 應該係土珠先啱，雷珠已經刷左2粒，咁刷火珠算

保底完得隻體仙鳴

琴晚訓覺前都諗過呢隊

我都係睇人live 技1 58萬

邊到有LIVE睇

第30抽
苦盡甘來
開心到跳起

唉屌，我抽極都冇共鳴/四

巴打快啲升咗佢
你隻終佐好尷尬

巴打求accept

我30抽保底都中共4

Added

巴打你竟然記得我

added

我都add左你

因為最近睇fd list見到有人掛終佐
之後再見到係巴打

一定係疾風

呢兩日升爆晒兩隻共父子
應該好快唔洗再掛終佐
btw巴打你隻100佐好好用

岩岩清左十令個位，長掛滿忍共鳴，有時會掛鳴媽新神佐，歡迎各位巴打

想問土珠係咪刷一粒俾帶土神用就得？依家刷左一粒土珠材料 兩粒雷珠 一粒火珠 繼續刷雷定火好啲？

三十抽保底中老母

我為咗100佐放棄咗100pain

傲慢巴打 唔係未拎返個帳咩 點解成日見到你on

30抽得35佐 已經第三隻 仲係得終佐可以打下

我未呀 我應該冇on喎

會唔會係我得閒無事就開下隻game睇下會唔會特然唔駛要我更新 咁都當我on左

想問下料理個個唔係好明

三回合用skill打唔入 （除左耐性無視skill）
hp同速度減30%

咁可能係

仲有普攻都可以打得入

新手入坑玩左兩日，

想問洗唔洗襯呢家搏抽埋隻共4？

呢家除左衝故事打石唔係好知要做咩..

有無用其實？

pvp 用會俾人咒罵 因為阻人搵食

但可以防你一開波俾人打死既

係啦 3點幾我開過一次

比埋課金收據佢都可以咁耐都未得 有晒email

我之前搞好似都搞咗5日

5影珠又要等下次

40幾萬會唔會太chur

一勞永逸 好似係

ios11點更新

設定，一般，軟件更新

6星完隻共鳴後
下隻應該覺醒共4定終鳴? 定再覺醒多隻共鳴

開得? 跟住開始刷咩好

最好2限先開

30抽得隻十拳鼬

成功被撚

夜媽媽咁睇唔開

打打下影珠想要隻鳴媽

一直都想追

好耐無玩 想問呢隻係咪廢

20祭去抽

8186 3921
10個位 重玩求carry

燒左出大波田， 心情好複雜

唔係出微波櫻咪算好，起碼有波玩

嗚媽其實係咪必須，我睇巴哈個group到成日都見啲人點都要撚隻出黎，雖然我都好想要

鳴老母回血回查，而且加效果 攻防速80% 再配埋 受傷時回血回查10%
幾本上打乜都唔怕死，如果你有35卡卡西 你就明鳴老母重要性
但因為佢本身戰力麻麻，所以起手得佢又係廢，所以通常係老手要撚返隻出黎

（屌，我上次想撚一隻佢出兩隻，依家唔知放係度做乜

完左頭七 終於可以抖下

呢d曾經有得用自選券換既，
死都唔會走去抽

爆機角

點解你地成日單抽中限又唔見我中，其實係咪單抽左一百次嫁

依個用20祭卷抽

Sor冇睇清楚因為呢家見到人單抽中限都會起火

再唔出天天真係刷幾多影豬料都係愛黎擺

聽日出啦掛

唔好出住呀

你都冇打影豬，幾時出都一樣啦

d 珠好缺dklm

我打左1粒土架

我打埋你個份

唔駛麻煩喇 交返比我啦

下次再開都唔知幾時

40體雷影都過唔到 so9sad

今日比返我 等我打埋火同雷啦 求下營運 最多比佢撚狗

營運：撚緊啦，FEEL唔到？

新章有幾多關？

疾風傳真係好ON9 要指定角色落去打

起手79石又有1-10POOL抽 仲減價 都幾好刷

我想要鳴媽 20札出多隻麒麟左

呢d閪pool真係唔好訓身

以家最多人用十拳鼬 35卡 帶土神
三隻都耐性無視
有冇話邊隻好用啲

十拳鼬 - 每出一下技1都要減70%HP, PVP都算常見
35卡 - 新一代神卡, 唔使前置直接出技1已經打百零萬, 有埋斬狀態打2百幾萬, 缺點係查太少, 最大缺點係動畫太耐會訓著
帶土神 - 要熱身 要前置 輸出比十拳高少少, 但比35卡低

我自己首選會用35卡 > 十拳鼬 > 帶土神
始於唔使前置真係好大優勢

傲慢巴 你果邊有回音未？

隻100pain真係好屈

仲諗著追十拳

尋日叫我再比資料佢 我再CAP過課金收據比佢 仲未覆

係咪打120個碎片就夠 造 影珠
計埋 送果粒 未計查克拉

有冇巴打可以借d非仙術既隊長俾我打覺醒素材
ID:
15153320

有無巴打知道十拳既忍具應該擺咩

8186 3921 求carry

一隻打哂

好想add個pain friend

你地打神忍土珠有無係咁彈game

土影招技

冇彈過
ip7+

土影開一次彈一次，更咗上ios11，個bug已經好幾日

其實隻GAME正式SUPPORT IOS11未

而家係咪打左粒土影回查忍具就可以抖抖

唔知道，成100體

5影豬 最實用係雷影同火影

比邊個用
土就比帶土 咁其他呢 好似無用咁
新手求教

雷影 攻+10000 素早+100 確率加技速 點會冇用
火豬+技傷 拍得住專忍

自己一隻100佐+巴打們的100佐，打得好爽

係咪仲要提100佐呀
我冇呀

係咪仲要提五影珠呀
我冇呀

100體雷關除左100pain同100佐
仲有邊隻可以carry
我好耐先用到一次pain同佐

明白 即係呢兩件點都要死出黎

帶土神囉，加隻補血

100佐係舊神佐？

100佐 = pvp 佐

唔嫌打得慢嘅 35西都幾好

35卡成個造型同動畫如果係32卡就好

根本佢招重置行動條真係on9 加上有6條命 我成隊垃圾靠佢磨過哂神忍

已經冇左遊戲既樂趣好彩我冇

睇黎真係岀新時代角色，個個被動幾條命

70體都打到死左隻 100體

仲有11個位 強力戰友 任加

隻100潘咁多人有?

樂咩趣丫，關關D敵人多血到痴線
唔出屈機角根本就唔駛打
成個新手POOL 根本可以話冇一隻可以入隊

全ser得廿個

終佐終鳴

32卡招雷切好撚型

但打出來D數字唔撚型

岩岩拎帶土神去打100水關
d人好硬
第一關已經唔夠打
仲諗住拎5石

我想試下用都無機

企得好臭串, 好正

有冇帶齊啦啦隊呀，點會打唔入

雙閃帶土神配鳴媽先夠，最好助人加多隻帶土神

過百萬都唔夠？

冇忍具又未閃既帶土神真係唔夠打的

我都正想講開完技二打到過百萬都，佢地咁高要求既

我覺得技二幾勁

主要係35卡太勁, 無視耐性冇斬都打100萬
32卡先比下去

抽唔到呀屌 ，冇乜人提32卡打到幾多

課30札換啦望

32卡招2技先正
全隊防單體技

培因: 準備好感受世界嘅痛楚未?

冇啦啦隊 得隻共4

摸頭4代都有呢招呀，好似仲有SKILL 無效化

搵3隻無所屬入隊先係帶土神呀...

32卡個技二效果叫 神雷 個名都夠J死

一線角都不如

原來要放無所屬

唔怪之得平時用帶土唔痛

營運係咪唔中意二代火影 咁少限

隊長帶土神+六道班+無所屬+無所屬+助人帶土神
憎恨儲到MAX，痛到嚇死你

幾時先會有忍道卷放題任打

希望佢出隻限二代係有同四代打六道帶土一齊出果招飛雷神

眼訓就去訓啦

係囉，幾時有出現過忍道券放題
望下幾多P幣換一張5星

Twitter有人叫營運岀柱間扉間

做下好心出個忍道卷放題 最多剩係出三星 調低埋個機率做0.01

20札應該換邊種好
係咪過幾日就會變0
想課5札

課夠30札換隻絕版嗚佐等到棄驚果日應該會buff

我最想係佢改快少少35卡個動畫
而家跳出黎再結印整隻高達出黎再飛手裡劍, 之後close-up果兩個手裡劍成兩粒鐘先打到去敵人度, 完全係睇到想訓覺

傲慢巴 我攞翻個帳喇

我仲未........

真係幾慢下 32卡快好多

拎翻個帳就要肝

再唔比返我就棄驚玩fifa

32卡講完kamui raikiri!! 就完咗個動畫, 快靚正

五影豬

用完一個好友隻助人
要幾耐先可以再用佢一次

p幣係咪忍石同拉麵x25係必換
定係儲夠5000換忍道卷
同埋尾2個個限定藥係咩來

唔會換忍道劵啦太貴
5000p要用2500石先有
基本上拉麵X25 係必換
緊火就考慮換雙倍料
p幣唔會過期, 唔使急住換

玩左2日FUT 上撚左elite rank 而家又係時候肝番呢邊

都唔知肝唔肝得切五影珠

100體一埸，爆拉麵肝咩...打唔到撚就啦...

體半減就話姐

體同肝都唔係最大問題
我有拉麵 但我好少100佐朋友

其實有拉麵同雙倍既話，完全唔叫做肝一場都廿粒碎片

五影雙倍正常得5x2
係尾王亂入先會出10x2
其他都係有機率跌

我打親都基本上尾王亂入（2＋2＋10）x2
或者（2＋5）x2

5x2 touch wood只係打雷影試過一次

但我打得十幾場，可能好彩only

咁你真係算好彩
我火影豬刷廿幾場神忍先齊到兩粒
雷影就好彩少少16場神忍齊兩粒

有冇可能可以唔靠100佐打到神忍？

講漏左 係雷影珠

邊關神忍先
火影好易打

咁我換雙倍打先
其他素材係咪唔洗咁早打住
打晒影碎片先 等遲d再打

雷影 你搵35卡好友應該過到
我隊野廢過你都夠打

十拳+助人35卡 尾關先殺八尾
回完血再殺八尾 之後殺雷影
天天同重吾慢慢打都未遲

但我得共鳴雙閃 十拳未滿忍道 得料理
會唔會殺唔死人尾？
我用友人100佐 都係啱啱好係bee出技前殺到

35卡仲大力過100佐點會秒唔到

我一隻滿忍都冇
都夠打 你點會唔夠打

你地35卡一入關出技2?
我用35卡打70體好危 但100佐100體輕鬆
係咪我做錯左d咩

6道班有冇加速忍具？有咪升埋入隊控下場

其實係咪我acc有問題，轉左ipad打土影都係彈，好嬲

有技速加1 但未滿忍 都係冇閃光 值得於入隊？

6星左共鳴
跟住覺醒共四定共鳴好?

all in仙術不會有好結果

冇帶土神？咁唔好入住先

共四+鳴媽開唔開得？

我只係得兩隻共四兩隻共鳴一隻終鳴
有時過打任幾痛苦 仙術無效

兩隻閃光六班 + 帶土神 仲有咩可以擺

是但執隻無所屬ok啦

依家有100石 建唔建議再抽1-13個pool? 依家成4 5隻仙術 組唔到隊

如果依加夠打就留石等鳴仔生日

唉諗住刷土影珠
點知佢又係咁同我彈game

垃圾營運今日直請冇覆我

有冇巴打可以解答下點解條友得70lv但係可以11忍道仲有咁多忍具

少打關咪70lv
同埋佢d忍具唔算勁同埋唔算難有
忍道食忍道劵升, 平時活動都有派下
再唔係就之前課618送3張, 課哂3 pack已經9張

忍具好廢

官方twitter 係咩 等我上去鬧個垃圾營運

算啦 都係砌多粒雷算 風同水唯有等下一波啦

冇人理

拎左100佐打100火影
依家得隻32卡打到人

100pain招技二係咩

點開post架

開得啦

屌 打火影關都會彈game
隻小櫻一開大技就彈game

左邊,Tweet to【公式】NARUTO疾風乱舞Verified account

十抽中體嗚 單抽多隻35佐

土影已經用左我500體

爆拉麵雙倍啦今年唔再開嫁啦

用都無所謂 但係會彈app

下....我岩岩on99又開多次隻game 又係彈叫我去更新 我去到store到 禁左下update 佢又幫我update到
利申 而家入左個新既日本id 之前試過唔得

多謝巴打

入唔入到game?

入到呀 但係係我自己update 唔係營運比我

今個pool 值唔值得課夠30+40+50
利申有帶土但木葉隊得終嗚限4同35卡（呢3隻好似唔係好夾咁）

我都係咁wor

呢個閪pool唔好啦

好

用滿忍體仙鳴好友
夠唔夠100水影關打
好驚入去送體
送過一次

有無巴打有雙閃35卡加下

咁如果抽過第3次
仲課唔課181石抽多4次十抽
我唔係幾夠超忍
驚下次個pool冇左30抽後必中超忍

早知個日唔大諗頭爆埋上去啦

抽過第3次應該無必中啵
下個pool多數都唔一定帶必中

無啦啦多左咁多人玩
利申出完神助棄左而家返黎

唔係
佢3次之後都係必中一隻超忍

追啦，但你想追咩先鳴仔生日一定冇保底

十拳鼬 鳴媽 共鳴都想要

對面開仙術無效就

屌得過，但小心中番本身有既

利申：之前保底中三隻熊三隻馬

中本身有都好
我可以升忍道

咁睇得開就去馬啦

gogogo

呢隻佐助有冇用？

真傳隊齊人幾大力

齊人要咩 我中左兩隻....

嗚仔，卡卡西，公廁櫻

有冇滿忍齊忍具35卡可以加加

轉左掛共鳴 希望比番D力水大家

換走左件藍色羽衣, 上左粒大雷珠比共鳴, 版面跌左好多攻擊力
唔知抵唔抵好

體仙3/11 共4 0/11
忍道卷係咪比左體仙食先好D

啱啱清咗4個位，要借嘅巴打，請自己黎
滿忍道，雙閃，但忍具未必係最好配搭

auto 輕鬆過

加左

加了 yui

上面兩位已加，加油啦

求好友 掛32卡卡西 有時掛35卡卡

96481910

留一個 打緊

35卡除左嗚媽有咩好隊員一定要

共鳴都有少少用

即係35卡+嗚媽之後亂擺？

我個人會咁擺：
共鳴 共四 鳴母 35卡
如果有限制就換左共四做其他，暫時最常係換左做勇仙鳴

ps 已接受好友申請

放木葉啦啦隊，唔好咁易死

其實唔洗鳴媽都得，4隻輸出仲好

你地咁講完除左35卡有 其他都無都係算

35卡一隻都勁，加啦啦隊

4輸出，35卡會好似IE咁，停round2回先出到技

其他冇就入住木葉所屬先，都有技攻加成

有忍具頭兩round 唔洗查，佢出兩次隊友都幫佢清左場 不過新手冇奶就難搞d

我係369
好需要你隻卡卡西

刷好土珠了 有巴打啲雙閃35卡可以係土影開技前殺咗佢

唯有慢慢儲

加埋你，已滿
下次再清人，如果唔想被清，記得個人簡介打返LiHKG

需要100佐/共四個D 都可以加

目標50個好友都係巴打

搭單加埋小弟

新AC未加你好似 一陣加先

可唔可以順便求carry

無睇一日又就快要開新POST
快到呢

好顛衣家啲人

巴打可唔可以加好友

清走左一個長期掛限鋼既契弟
你係首頁到ADD我啦唔打出黎喇
暫時真係好難再清走比位比其他巴打ADD, 要忍耐一下

干地巴 我又係冇野做入下GAME又彈我去更新 點知今次冇啦啦更新到

add左

啫係你本身係更新唔到only 個ac仲係電話到？

係呀 我冇DEL到GAME 個日本AC轉左香港課金之前
尋日同樣咁做又更新唔到 今日特然又得

App Store 有時係咁
btw 你更新唔到 你問官方攞引繼碼做咩 你又唔係無咗個ac

咁我要DEL左佢再裝架麻 咁咪會冇左個AC

加左巴打，求carry

帶土神粒土影珠打齊晒啲碎片但無玉合

土影關點先可以唔彈GAME

換手機

打左1個鐘先打嬴
要搏佢冇彈一次 之後集火殺左隻土影先嬴到

升ios 11囉 扯電左咁解

巴打add左

有無巴打有雙忍11既35卡西可以add下

雌雄pt換忍具素材定係紅既忍具好？

唉 個apple i’d 課唔到金 想賣左個帳號佢 知唔知咩平台可以放售

買點卡啦

買點卡 長期黎講貴好多

其實用WINDOWS DOWN返個低版本既ITUNES更新咪唔洗DEL左再裝

今期冇肝粒珠, 人都精神左

X2
休養生息

打左1火2雷1土 收手算 BTW 等珠..

雷影珠係咪要砌低雷影先

打左bee 先好D

雷犁熱刀必中

雷影招buff...大大力

下次唔好再做傻事

已經打左1火1雷 風 口土打唔打好

有帶土就必打

今日會唔會開天天

打左兩火兩雷一土

打打下風珠忽然諗到
唔知唔同降技速狀態係計一次定可以疊加

如果可以疊加咁 憤+斬+限四降兩階速咪同石化人冇分別

想問打左係唔係即係打左120粒咁解

兩個效果，應該可以疊加

仲有勇屬六道帶土技二上絕狀態都降一階速, 求神人測試

我有1火1雷1土 風同水先岩

好撚sad 畀雷影普攻啪啪啪 之後就訓低一件
過唔哂三個tick

有乜鬼野用 晒兩,三個位落隻降技速既
0效率

戰櫻玩高確率閃 的確好洗

其實點解大家話借100佐可以過到神忍，我借巴打果D，好似無乜力，係咪仲要有其他技巧?

唯快不破，係佢掂到你之前解決佢

巴打個幾隻都好大力
2技打成百四萬

玩到冇野好玩又唔想刷珠諗下D鳩玩法

咁可能我揀唔岩敵人黎秒..

技二用黎打五大國有三倍會大力好多

技一用黎補刀 唔係大力技黎 有時差對面有幾隻十幾萬血技一清左佢唔洗煩

玩左咁耐我覺得咩關都好
閃光既六班永遠都係MVP
hi都hi唔到我 理得你打幾億

呢句statement 係100pain出黎之前都岩既

你試下用老吳巴隻100pain

你會覺得冇關係過唔到 / 冇人會扣到你血

係咪要配隻奶黎用? 我打土神忍，100佐技2扣好少

土影炎遁半減丫嘛

土神忍關又多非五大國

用35卡卡西好似好過100佐

原來係咁解!

想問D 四星你地留唔留 爆爆地位

認同

已經砌到係有2RD 0查出技
方便下FD LIST入面D新手巴打拎黎打神忍級
理論上有2隻輸出角既話都唔會輸+死人架喇

用100pain打雷影神忍 對面一下都冇打過我

仲有無位幫下我呢個新手

開定先

搵人整整首抽建議見到自殘助終鳴助真係

打咩關都係啦
對面: 我想出招呀

pvp 100pain 對100pain 可以打到下年

一定係自己贏，對面default技速低一階

都係

再下個post可以加埋老吳巴個篇執一執個 update版

我唯有腦內跳過頭POST

呢家先知不過打落都覺得奇嫁啦，冇理由咁少人有閃光

如果冇default技速低一階真係唔洗玩

頭一兩次PVP 真係冇降，俾對面屌打

$650蚊張10000yen

係

個陣仲要限四當道

不過就咁出一隻落場打快過而家少少反而

放game就8951，隻game有價無市

1001